警察通訊員

點解無人開post講
有無人見公務員就鳩衝？
做唔做得過？

得嗰萬7
要做都做消記既調派及通訊組 2架幾野

呢排有請人咩？

就快啦

堅唔堅

人地仲要入職兩柴 叫消防隊目（通訊）

難好多嫁 個能傾每年都整走好多人 去到面試英文勁咪等入班 英文廢可以唔洗諗

等緊救護能傾

做得警察通訊應該英文有咁上下既

救護能傾難過消防 加油 btw巴打自己亦都諗定後路 救護操班容易 出班辛苦 好多人都quit

師兄 行內人？

利申 前消防學員

勁

咁哂

好忙
同埋英文要唔差

上次請咗無耐又再請

呢個位又唔會執法
咪當文職囉

有時你咪撚報警
報你就係狗撚

啱嫁喇，黑警狗屎垃圾都收，一定請

咁又唔好咁講，出得糧我諗大部份後生警察都會盡力做既，外人點講咪由佢

依家後生嘅差佬不知所謂，又懶，例又唔熟， 得過且過，同打工仔一樣hea做，揸住雞毛當領箭

你老細請你就真係請撚咗狗屎垃圾啦